人間愛，隨風散

諗返起我係因為呢首歌先開始聽張敬軒啲歌

小小個覺得個個都唱酷愛好mk,所以拒聽咗一段時間，諗返起真係走寶